tg最多吹既gp，不服來辯

扮工 吹水 煲劇 打機乜都有
歡迎各巴絲入谷
定期有谷聚(最基本有飯聚)
其他聚想既都可以搞:打波 行山 睇戲etc
可一齊打機（傳說 pubg mobile / LOL 食雞PC etc）
定期會清潛水人員
有咩可以搵返admin申報/投訴
需要強心臟既大家

填完就會有人PM你或者直接add你入去

注意 ID係 @xxxxxx
留錯左Add唔到傢

留意set返私隱可以直接add gp

死全家啦MK

邊撚個啊你 識你都要填form

「不服來辯」呢D蝗語

小心，小心 ，小心
popo

.